[童顏］37歲阿sa回春有法 近照少女味濃激似17歲！！！

不了

光

真係keep 得好
整容打針痕跡都唔明顯

奶共閪

人地有有米男朋友，唔使你操心

老女人啦 仲扮咩少女17碎

本身佢個樣都係可愛童顏類，就算有打針都係屬於錦上添花。

佢又唔係刻意扮細，但佢睇落真係好後生

37阿姐

依隻支那雞？

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

串屎都係鍾意呀sa多D

最尾張gif個紫衫傻閪

竟然冇人話對波都係

寧願屌佢老母算

最尾嗰張
我係佢老母見到
番去一定屌柒佢

中女

依家啲𡃁妹又高又大波

記得佢講過遊行唔文明
算啦佢同阿嬌 返大陸搵錢唔好係香港篤眼篤鼻

佢依家個定位唔知可以點
扮後生可愛唔得，係人都知佢係37歲失婚婦人
行成熟路線唔得，個樣又唔成熟，講嘢仲好似白痴咁
我係導演都唔知俾咩角色佢做

香港人捧起走去賣港

好明顯用支那美容apps 整過再落重filter

好正

頂帽靚

唔好自己呃自己啦，點扮都扮唔到後生女青春嘅氣質。

隻狗叫啊sa？

大橋未久

拉

係咪美心蛋糕嚟？

無腦港女

嚇撚死咩屌

好在暴龍哥走得早

突然割闊左對雙眼皮

支那雞不了

隻狗有病

g

嬌靚好多

身材有冇7歲？

痴撚線完全唔同咗樣嘅.......
唔係講笑真係唔同樣

比獸仔 玩爛

連登仔應該會扑

有無人記得佢初出道個樣

又或者戀愛起義個樣

阿嬌就真係睇落後生
佢？不了

戀情告急先岩

佢成熟過阿嬌
阿嬌就真係講野白痴，佢就一般般，白痴又唔算，普普通通咁
但阿嬌個樣勁正keep得

正仆街
支共狗

講真講野勁多懶音又成日扮純情/可愛咁笑 唔係好知吸引位喺邊 仲要奶共嘅 聽多兩秒就真心想嘔

幾時先可以出一 App 啲相證明係冇 Filter.

Stephy 依家爬過佢

性生活美滿

17歲又360個月

Ipad加老雞

17扮37
37扮17

但係同阿嬌扑野會爽過同阿sa

召喚有人係呀SA耳邊講野 之後西面GIF

蘋果照妖鏡

落filter自己呃自

個閪仲係咪keep到17歲質素先

嘟嘴唔係扮後生係乜

stephy係香港電影默默努力
呢個人無得比

似我女朋友

佢扮蠢咋
由出道就知佢心計多

阿冰

前個排咪拍戲講兩句粗口扮有演技博做影后
點知都係fail

咪比黨鐵個廣告呃到
真人又老又肥
大山婆咁

37歲仲紥孖辮

個肥仔係咪扮掂到阿sa

復

香

奶共冇波離婚
不了

我有俾你屌架！

fail x3

對波咪少女囉

對波 似

總覺得佢真人係八婆

摸唔撚到都咁興奮

唱歌演戲都唔撚掂
又飛機場
新聞曝光率又冇天真嬌咁多
又奶工

唔怕醜嫁咩？

屌你啦，你咁樣講好撚侮辱

17歲啲妹妹大波好多

有樣野叫美容app

老支雞不了

Stephy有腦好多
睇講嘢就知

雞味濃

佢應該射咗

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 #聯繫匯率 #黃色經濟圈 #取回強積金 #馬格尼茨基人權法

邊有17歲少女戴依種阿婆帽㗎

奶共臭雞，唱歌唱左咁多年都係咁難聽

後面條女都想射

返支那啦佢

佢粒癦呢

老雞不了

應該係7碎

見到佢就飽 正宗狗也不屌爛臭西

比獸成摸果陣就後生啦

你見過真人？

佢算唔算係唯一一個令男人扯唔起旗既女人
我諗佢除晒山係我面前都提唔起莖

佢同天真黑
其實成世人都麻撚煩煩咁
應該再結婚都係離婚

佢隔離個件都P到皮光肉滑，收皮啦芝麻淫

臭雞

佢男友就慘啦

咁有錢要食老雞

無波你扮7歲都得啦

佢有套戲做律師 真係唔似 最啱佢嘅角色已經唔係佢個年齡演到

英皇老雞返支那啦

有得屌 你咪又係會屌

一浸支那味

少女味林鄭.jpg

樓主即刻扮睇唔到

你屌埋我個份

咁樣講好似對唔住啲弱智人士
不過真心似

睇到就要回？以為自己係邊個？成個post百幾個留言我個個都要回咪好唔得閒你估好似你啲post最多得25個留言咩

最似係平胸

嘩好難頂呀, 四張嘢喺度扮少女

點解佢咁多年D戲都係成舊屎 木口木面足成套戲
淨係識make noise吸引人去中伏